斃笑IPFS

屌,斃笑呢件Idiotic Punk Fucking Scammer (IPFS),用佢IPFS嘅身份開IPFS騙局呃咁撚多人,咁撚多錢,但係女都呃唔到個,剩係可以打飛機射佢嘅Foul Cum Cash(FCC)俾人

幣少爺黃征傑都唔識?咁你就要識吓佢跟住恥笑佢啦

9月31個on9仔？
佢識睇月歷未

咁趣緻？！

呃咗好撚多人,但女都溝唔撚到